每一次既活動，可以令更多人覺醒（e.g. 屯門令部分藍絲軟化）

所以大家一定要堅持落去
同時要be water, 識收識放
切勿重複雨革之下場

切忌磨爛蓆, 要 be water
切忌半途而廢
勇武抗爭時，和理非應盡量支援
和理非抗爭時，不必混合勇武， 輿論戰一定要贏
CCTVB係暫時最難搞既問題，長遠計一定要諗個方法解決呢個問題